[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1362)

Allblack weak...

very slow

weak allblack

好慢呀

慢到

手機台

slow

咁慢就唔好搶啦

屌你日清手機台

你現在聚腳於 手機台

仲要搶左黎手機台

[手機撚綜合討論區] 賭機不睇機 賭來幹什麼? (1362)

去體育台開翻啦

post 呢